表完白比人reject左但仲想繼續追佢可以點做

如題
我係男佢係女
求指教

算啦

無事獻殷勤 一定有一日佢會收你做兵

想做兵士定戰士

呢種心態真係慘過食屎...

無ga喇

追過第二個講完

投胎做高富帥
唔只呢條女
大把女爭住要你

轉做變態癡漢型毒撚

賣屎忽賺到錢買屠樓追佢

增值自己 唔好理佢住 轉頭見到你就自然會對你興趣

到時可能對佢已經無興趣

你可以繼續死纏爛打，佢有一日冇仔揀時可能就屬於你

下世讀男女校

咪撚煩啦

鬼叫你表白

比你追到都無撚用
由於條件差異 地位本身已經有差距
一係佢食住你 一係派帽比你

整容